大家街拍會唔會用腳架

睇情況啦
多數都拎定以便不時之需

我平時多數都會成支駁住相機咁snapshot

單腳算數

八爪魚夠

我鍾意攞住部相機周圍影 所以一定唔會攞腳架
成日覺得如果你攞腳架 d人會避鏡頭

影夜景先用

唔會

用腳架仲算街拍?

大家帶zoom 定prime 多

自從研究左m8n8 plaster hand, 脚架就放左去sofa底

琴日係indigogo買左earlybird個個，係咪有hkgver?send左email比你

係

屌你老母

唔會用